（正視聽）中大始終唔會守得耐

雖則係內裡有糾紛，之後傳出唔自律既問題
但係即使無呢啲問題存在，唔該大家回想返星期二嗰二千幾粒彈
中大根本有大量二噁英
我地叫人守就易姐，喂未比甲由打，隨時佢地都中晒毒要打橫抬出去排急症。
我一直都覺得中大係可以成為抗爭基地，但既然失去左我亦唔會怪責佢地唔堅持，亦都唔會指責市民叫佢地走，一個地方失去左可以重奪，手足比人拉左或者中曬毒就係無左幾十至幾百個手足。
不過最緊要最緊要，無中大手足當前線係condom。今日係一直都有人走，而根據我讀暴大既朋友講法，都有唔少人叫大家口中既非中大人走，所以希望TG啲Channel唔好特登標籤返「中大人」「非中大人」，呢啲唔自覺分化既表現可以好嚴重，當然連登仔就更撚加唔洗講啦。
最後想講，城大理大浸大都大把人無走，你地有心有力係可以去幫手
今次中大事件我唔知輸定贏，但我唔認為佢既出現為香港革命帶嚟一個決定性既結果
中大事件係突破點
希望出返嚟既手足，可以將星期二前線既勇氣帶出嚟比每區既人。
民不畏死，大家先唔會死
光復香港，時代革命

自推

手足長期接觸二噁英

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

無嘈既價值，更加唔應該再拎機場嚟比
本來三點press com就出現左裂口，仲有之前既校園問題
今日守到，聽日守到，最後都會伴隨住更多彌補唔到既紛爭之後失守。
雨革2.0就真係會重演一次。

我都好擔心佢地，又驚比人影到樣，訓住覺都要帶口罩，
呀屌，帶口罩又唔夠，有二噁英，要帶豬咀
邊個地方訓撚住覺都要帶豬咀架？？？？？？

有樣野大家都針住嚟講
就係中大官方家長車既問題
不如我咁講，你要走，你就會call家長車走
其實同一道理
而我都覺得校方有意無意分化緊大家，而大家真係中曬計咁喺道屌

機場其實完全唔同
機場真係得機場一個位置
但係塞東鐵塞吐露港可以係好多個位置做到

所以咪話根本無得比較
同時間嗰道無二噁英，唔係大家地方，
咁又點會有規矩同身體顧忌？
所以有人屌人散同時，唔該都諗下一定有因素喺裡面

推

之前有個post都提過 同一種抗爭方式
要有效係唔可以一直唔變
個陣大家都好讚成 希望唔好因為一時意氣就互割
尤其琴日葵涌邨已經發生左不幸既悲劇 某程度上就係因為頭兩日班狗動作唔大 搞琴用足幾日圍狗宿唔流水出事

push

真心唔想手足長期吸毒氣
入面個生態環境唔適合人長期逗留

大部份眼光同人力去曬中大
但係咁樣對中大以外既區就好大鑊
不過都明白點解大家咁落力

係呀
我之前聞左啖大陸野都屙左成個禮拜
你聞足幾十個鐘出事機會其實好大
據點有係最好 但為左據點而失去手足就好唔值得
你地話而家打緊仗有人命傷亡我都係咁話。

#公告
【本頻道依家開宗明義屌柒你班中大陷家拎！】

眾所週知，「中大守城」一事係各界千呼萬喚之下，大量區外人湧入山城幫忙防禦工作。手足都無分你我，只係想保護學生，守衛下一代人。

但係係11月14晚凌晨一班中大校友入場，校友們指要入黎諗「解決方法」，於是「中大人」擺低左幾個據點嘅防禦工程，去左開左膠大會，而守城嘅任務就交左比「非中大人」。開會途中有唔少爭吵，但最後由500名「中大人」做決定，讓出吐露港公路一條行車線釋出善意。

區外人知道發現自己被代表當然嬲到爆，去質問個陣「中大人」居然同區外人講：「中大嘅事交翻比中大人話事」，成班區外人嬲到即刻執包袱走。班中大人知道大獲，就係度夾埋SU帶風向，話開記者會個3個係鬼，扮委屈話「CU比人騎劫」，事實上就係自己有份靜靜雞投票強行通過。 好啦，激走前線之後就發現「哇屌 唔對路 守唔到」，直頭成個山城棄撚左，剩翻5 60個「非中大人」係度ON99咁死守。守到最後一刻先知道原來做左真正condom，hall已經一早安排落閘放狗，9點尾班車SU亦放流料話「非中大人」上得，問過先知原來唔得，前線要冒住極大嘅危險坐家長車離開。

有冇搞錯？我地山長水遠入到黎同你守，點知你地當外人係工具人。平日守個陣就係hall到訓覺、係道路上飛車撞人，到有決策性嘅野嘅時後就衝曬出黎話「中大人嘅地方交翻比中大人決定」發現自己唔夠人先係度叫救命，冇迴響冇外援就直頭dum低埋我地，人都唔見埋。咁我地班手足咁上心把撚呀？前線都係手足都係有血有肉活生生一個人，有阿媽生架屌你老母，憑咩比你地當完condom仲唔比我地出聲屌你地啊？

乜野不分化不割蓆為大局著想難聽過粗口，唔係我地割人，係你地割我地呀，點解你地可以企道德高地屌柒我地講既野，我地唔可以屌你地做既野？你哋呢啲偽善嘅中大人，攞返你個CU啦，唔撚要喇我。

但最後都好想係度多謝返頭先留守到尾既幾位中大人！多謝你地真係陪大家留守，有shuttle都唔走，感謝你地冇係最後關頭割前線席。

希望大家睇完以上嘅事情原委之後可以釋放谷住谷住嘅怒氣。「中大人」嘅柒就由得佢柒落去，無謂同佢地再嘈。「中大守城」呢件鬧劇告一段落，我地仲有好長嘅路要走。

唉我都唔識講，唔走都走左。
但３點個記者會真係好ｏｎ９

守唔守可以撇低一邊唔講
呢篇公告雖然帶住超級強既不憤去打，當然會無意間分化大家
但其實都要諗下，呢場革命未來隨時都會有佔領發生，要點樣減輕或者直接消除文中相處好 同住難既問題先最為重要。

其實個山已經好毒
守落去冇好處
同埋呢場運動主要係街頭打爭
真係冇守既必要

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

我都百感交集
3點個press com，最大問題係在場人士聽完都一舊雲咁
你話區選我理解，但我不解點解會變左焦點，當然你話現場大比數決定我都唔應該出聲啦

如果可以將佢當成軍校咁樣其實係有守既價值
但根據TG， 我朋友，同埋我既理解，要訓練必先自律，好明顯入面都有部份人顯得鬆懈
同埋都如我提過，二噁英充斥，都唔好諗住可以留得耐。

拎黎ｄｅａｌ區選真係好撚ｏｎ９，明明政府都講到明唔取消，跟本佢地係有撚曬方法嬴區選，就算取消咪算囉，又可以借呢件事推上國際，連鈺成都認為從政府角度而言，若取消或押後區議會選舉，會帶來複雜及難以處理的後， 影響之後的立法會選舉及特首選舉，造成「骨牌效應」。
三點個記者會我真係聽撚到ｏｎ９９，明明可以靜雞雞嬴，真係唔明點解要衝出黎。